希望各位手畜可以同我一齊十卜630

人誰無過牙 希望大家俾面me

好！

走啦 又攪事

圖都未識貼走啦

潮撐630

誤會來

系

黑底白字都誤會,你真係用屎眼睇野

我地熱刺最聯球迷聯署十卜630 你地阿狗識做就快d躝

630嘈交好勁
老鼠有對手了

我地轟po歡迎你

波台貢多痴線佬 你都係啦 多一個有咩所謂

佢係肉酸佬

佢肉酸姐 論痴線佢未夠

肉酸已經好大罪了